點解曼狗咁鍾意追住利迷黎咬

Shaw 單野
除左利區得一版多啲笑shaw
公海都冇人開post 笑
同埋呢個都算係開心事
連膠都唔洗比

但你班獌迷又要拉埋沙拿黎講
話沙拿 受傷係利自己怨婦怨出黎

究竟你班曼狗係咪童年好多陰影
下下都要出黎seek attentions

係咪調轉左

年年猁都話拎冠 強陣

點解xx咁鐘意追住xx黎咬

曼狗就係咁能賤

得啦49000
你收收皮先啦

果陣獌狗年代邊隊都食到就係食唔到痢
就好似以前皇馬成日比馬體屈機咁

猁狗打強隊有加乘
不過成日對中下游失分